---
title: Hurd kommt zusammen mit Duke Nukem Forever. Fast.
date: 2011-07-14T06:22:00+0100
categories:
- OSBN
- Allgemein
tags:
- Hurd
- Duke Nukem Forever
- Debian
- Wheezy
slug: hurd-kommt-zusammen-mit-duke-nukem-forever-fast
---
Jahrelang habe ich bei Diskussionen um Duke Nukem Forever behauptet, dass das Spiel zusammen mit Hurd erscheinen würde. Und ich hatte recht. Fast zumindest.

Laut einer Meldung auf pro-linux.de soll Debian GNU/Hurd bis zum Erscheinen von Debian 7 "Wheezy" (frühestens Ende 2012) den Status einer offiziellen Debian-Portierung erreichen.